點解咁少人睇？

推爆佢！！
啲動搖既和理非唔該你地自己睇下條片！
勿忘初心 五大訴求 缺一不可！